Пишу на angular вообще впервые. Странная штука и в сравнении с полюбившимс мне Vue.js не так удобен и приятен. 
Но все же хорошо, что времена jQuery далеко в прошлом. КотоБаза. Django (1.11.3), Angular (1.5.11) вдруг кому-то пригодится. 